話警察好慘好無奈果d人入一入黎

香港市民爭取緊既野，香港警察都有份享受，但佢地幫你爭取緊仲要比你打，你覺得邊個慘d？

有糧出都無奈，我都好很無奈